[不斷更新] 2 0 1 8 世 界 杯 圖 集 2

連狗當我貼圖洗版唔比我推 唯有開新po

舊圖係呢度 岩睇既話幫手推推
亦歡迎補圖

推

個水印好核突

唔想偷圖 亦都唔夠時間用PS整走佢

PO多D囡PLS

通常我分2 part
第1part 比賽key moment
第2 part fans
場波太悶我就會搵多d fans 圖

上個po 法國班老婆都幾高質